5歲女疑受虐亡｜女童兄長遭班主任質疑說謊 「問佢問題再向繼母求證有出入」

5歲女童及8歲兄長疑遭生父及繼母長期虐待，女童最終因敗血症而死，案件今（17日）於高院續審。控方傳召8歲兄長的小學班主任作供，他稱發現男童身上多處有傷，但男童會向老師「講大話」和誇大事件。在辯方盤問下，他表示憑直覺認為男童說謊，「有時問佢問題，再同佢繼母求證，說法有點出入」。

案中生父及繼母被控謀殺，繼外祖母被控4項殘暴對待兒童罪，事主為女童Z及其兄長、男童X。男童案發時就讀小三，控方今午傳召其班主任作供。卓姓班主任表示，男童的學業成績中等，性格文靜、甚少發言，所以被點名擔任班長。不過，卓稱男童後期會向老師說謊，加上沒有準時交功課，故被解除班長職務。

屌你老母個班主任作為個小朋友唯一可以信任嘅成年人，竟然倒翻轉質疑個成身傷嘅小朋友講大話一齊送入去坐終身啦屌

掉轉諗覺得自己好撚型
中二病撚

好有病 有咩理由有哂表面傷痕都仲懷疑個小朋友講大話自己比人虐待屌你老母 用下個閪腦都諗到比人打啦 所以話呢啲教畜讀幾多書都冇撚用

人渣顧住份工
落地獄

呢個世界係得老師呢種職業咁無恥叫人尊敬老師唔通做工程師又要叫人尊敬工程師？冇人尊敬老師係因為班教畜根本就唔值得受人尊重

死教畜都有罪

呢個老師 依家驚唔驚出街比人打

個妹都俾人打死咗，仲話人地誇大講大話

卓姓班主任，落地獄啦

真係好仆街 二次傷害個老師枉為人

香港真係無乜正常老師

做得小學老師都係賤鳩格架啦

老實講點會唔知
大事化小先屈個細路姐
道唔道德唔講啦
起碼處理件事係最efficient
係咁次死左人先咁大獲

垃圾教畜
殺人兇手

5歲女童虐殺案 老師被指警告男童「唔好諗住餓暈咗可引人注意」建議繼母加以嚴懲

教畜係唔會有悔意的，繼續高薪hea教又一day

女童虐殺案 班主任：兄說法與繼母不一 「直覺」說謊

已有 post 討論

嘜撚嘢係「唔好諗住餓暈咗可引人注意」 個老師同幫兇冇分別佢咁樣做每晚點瞓得着

痴撚線 做咩野老師 誤人子弟都已經夠衰
仲害人性命

呢啲老師落地獄都益咗佢教人遇到罪惡要伸出援手 自己學生比人虐待 調翻轉屈個學生講大話

唔止係教畜
連人性都無